賓州勢危, 拜登將贏下賓州

慢慢print

Print 都要時間架

真係賓州都輸埋了

Count 到全部變藍

藍賓州

拜登當選對賓州肯定係傷害
好難想像賓州會有人投佢

唔好高估美國人智慧

bam

班工人會唔會失業?

無限票製可以點輸 唔夠咪find some more 尋晚GA示範左啦

黃底藍撚
係唔係媽咪麵架碌野

加油 gogogo